做緊甜品舖 (你問我答)

做左一段時間
開始返到冇咩動力

唉d part time真係…

邊間

只可以講係紅磡

開得台就咪淆

利申，做酒店餅房

咩最好賣
啲芒果xx點整

班戟？
呢d工場整落

唔開名r生意啦

咩職位
那唔那西

有冇邊款食物你自己一定唔會食？

有無邊樣係覺得抵食

咩最難整

做甜品店係咪咁好搵油水

話就話副店長
但得2個full time
細舖仔咩都要做下
不過會有part time幫下手

芒果糯米卷個d
入面全部肉黎

糖水當然係工場落黎
生果盅個d最麻煩好多工序又要見得人

係咪全部工場整定

個人認為做平價路線多客量先會
中高檔d錢反應難賺

有d要新鮮既就唔係
不過工場都係每日接order日日整

唔講
驚自爆

有咩甜品好食

個人最中意楊枝金露豆腐花
但日日對住都冇慾望食

有冇固定營業時間？我見好多甜品店都好似唔休做咁 幾時開鋪睇心情